有冇人都覺得馬浚偉好靚仔

又唔算好出聚個種靚
有種好順眼 好耐睇既feel

無

馬撚咁樣

老友狗狗個陣好入屋

好似隻馬

無樣無戲

耶撚一個

結論:樓主極為樣衰

講真好靚仔好MK

司徒禮信正仆街
呢個角色令我憎足佢咁多年

margin-right: 0;

見到佢就知落緊黃雨